半封關後每日仲有成9000幾支那人入境

香港真係好正

林奠會話好成功架

壓縮人流.zip

航空業+住屯元天rip

Push

祈禱吧

如果香港人大量死亡，你地識做啦

另外仲有起碼兩萬香港人由內地返黎 多過大陸人好多

死唔係問題 我想睇埋支爆先死

新香港人

對比2月2日假封關前三個仍運作口岸 (機場，港珠澳大橋，深圳灣)，2月4日內地訪客入境人次升28.72%

內地訪客入境：
2月2日
機場 4,649
港珠澳大橋 487
深圳灣 2,253
2月4日
總計 9,511

63.07%內地訪客昨日經機場﹑港珠澳大橋﹑深圳灣入境

不得不承認 已錯過封關黃金時間 香港將會出現大規模社區感染
多撚謝林鄭同班肺炎撚

一路入，最終香港人要埋單！

2月1同2月3平均13,000人
而家都叫跌咗嘅
但仲有咁撚多人就算9數

數據証明而家係假封關

一早講左, 呢度封, 咪去另一個口岸入囉, 有乜難度
唔方便就唔黎呃鳩香港人既啫

唯有希望手足要保重身體
死嘅都係對家

住支那果班

今朝架生化船，古有木馬屠城
仲有另一個大問題係腥港兩地走嘅人
咁多日以嚟幾百萬曾到過中国再入境嘅人次，當0.01% 帶毒都唔敢想象

腥港真係好正

林奠：仲要唔計機場

推

九千幾隻毒狗，點捉呢？

林奠：新措施實行咗之後，唔計機場，內地入境旅客就少咗好撚多，下。事實上，我想整撚死你班香港人，下，淨返嘅關，我係唔會封的。

仲有成架毒船

無掩雞籠唔係浪得虛名

機場黎架......

廣東新冠疫情分佈圖
Biohazard Tower Defense - Hong Kong
我未見過有人玩塔防係唔封通道位

深圳灣有幾難去呀

777話唔方便所以會少咗人黎wor
實係走難都咁講究啦

up

乜撚內地

玩撚完

屌你老母
越來越多本地感染追蹤唔到源頭
你仲中門大開 留住另一個火頭做乜撚嘢

機場先係最恐怖

政府根本無心做

垃圾政府，一啲用都無的政策

返支那𠴱班香港人一定要禁埋

睇到個數字笑曬啦

機場同深圳灣都多左人入

垃圾政府

仲有萬幾兩萬個香港人出入境終國

Diu

根本機場先最大問題

點解你覺得香港往來既沒問題

點解你會覺得我覺得無問題

笑下啦

有3000內地人機場SZ灣出, 真係歸心似箭..

林鄭要玩嘅目標係要盡快扣哂啲HP佢喎，點會起炮台封通道位，啲資金梗係用係叫多啲敵人過來到啦。反正唔使打怪都自動會跳錢。

攬炒之母

先唔計經機場出入境既香港居民，因為唔知佢出發地及目的地，但都已經有23,000香港居民出入內地；另一邊廂，約9,500內地訪客出入香港。

醫管局員工聯盟淨係要求cut 9,500內地訪客，但唔要求cut 23,000香港居民進出內地，咁樣真係有用咩??????????????????!!!!!!!!!!

深圳灣方便，全港各區都有跨境巴

要禁埋腥港人去支那呀！

一架郵輪都玩死你啦

佢寫香港居民
非永久居民計唔計先
Student visa working visa 都有香港身分證
係香港居民
好多蝗住深圳 日日跨境番工

出咗香港境就唔好撚返黎

我都好想睇到共狗滅黨
迫害左香港人咁多年

經過水貨客重災區就知

滅港好成功

供比較：前兩日

林奠幾時封機場